【民意戰線】對唔住，阻到您！

拿 第一句講明先 唔割蓆 核爆都唔割蓆
但唔代表唔可以賽後檢討
尋日做法唔完美 可以進步

要注意嘅係唔少外媒聽日報嘅第一樣嘢就係呢樣
加上遊客唔滿意 事關香港聲譽
嗰澳洲佬上埋黨報
對家一定如獲至寶 盡情炒作

我哋唔可以坐以待斃！！！

有見及此 我同幾個網友寫左份懶人道歉信
簡單5點解釋點解唔割蓆、點解要抗爭
原理同稅務大樓follow up一樣

注意！！道歉唔係為示威道歉
係為阻到人道歉
我哋要同佢哋解釋：示威阻到你唔好意思 但係為左白色嘅明天 係必須嘅！！
要誠懇有禮咁同 中立 同 淺藍 講：阻到您，對唔住，SORRY！

希望連登上下可以係各大報章嘅post下面轉貼道歉信
貼滿各區連儂牆

可以嘅話print 出黎派比街坊

A4版大大隻 唔怕老花睇唔到:

希望我哋嘅follow up可以保住世界最高汁AI抗爭嘅聲譽

記住
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人 加油！！！！

雖然我們對為市民帶來不便感到抱歉，但請別忘記，昨晚的始作俑者是誰

(Credit to 我要攬炒巴打）

恭喜共匪柒出國際

我們在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求

pish

Push

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

好鍾意最後果段

push

唔好再阻人登機, 除非人多到你想喐都用唔到

Agger

第一日成功係因為人夠多, 第二日就主動阻止啲人登機, 個觀感差太遠, 令好多旅客市民反感

所以文宣要幫手 為阻到佢地致歉

做法唔完美，可以接受，可以改善

齊上齊落

推

仲有機場一定和理非，個位置亦都唔適合勇武
一封橋就滅團

唔夠人塞未文宣算，贏國際形象最緊要

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

對唔住，阻到你！

唔完美 可接受 要改善

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

抗爭者多數十幾二十碎，而對手係警黑政聯盟，抗爭者經歷過黑暗唔多，亦唔明白世途險惡

因為無大台，佢地好多時係即場做決定，而佢地唔知岩定唔岩，亦唔似我睇住電視過幾分鐘先講應該點點點做，更莫講話身邊極多鬼

有時佢地做錯決定我只恨佢地唔夠對家玩，有得教米教佢囉，點解要割？

I support and approve this message

721 811

口號叫極都係唔肯用外語
正確做法係要本地新聞都只影到外語口號啊
入去唔係圍爐啊

道歉日必用

真係要搞眾籌登頭版道歉

唔割唔割

經過812同813我有啲嘢想講

讚成！

死都唔割

做咗先

向旅客道歉就夠

核爆都唔割

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

尊重前線決定
係尊重和理非前線決定！
機場係文宣前線
尊重和理非前線決定呀！
唔係鳩衝先叫前線呀屌你！

打撚死我都唔割

請大家，各位手足明白
道歉亦唔係懦弱無能嘅行為
係真心摯誠的歉意
除左旅客，亦都係比無意傷害到嘅手足
我地可以輸比子彈，但唔可以輸左隊友
今日的我見識更多，理解更深切，能容納嘅氣量更大
咁點解唔可以擊倒昨天的我
除左手足互補，我地最值得自豪嘅係不斷進化
集體智慧的最大化，當我地更加團結嘅時候
有咩仲做唔到

What else more to be afraid of if you are already bulletproof ?

吾日三省吾身

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白